穿環定紋身痛啲

鎖骨環同乳溝環都幾靚

鎖骨環係咪即係好似穿琵琶骨咁用黎廢人武功？

兩樣都試過
睇你紋/穿邊到

慎入

好肉酸

穿環就痛幾秒，我自己係穿完就無感覺，除非好大力拉扯到，基本唔會痛，但紋身痛按時間，圖案大細計同部位加乘

其實穿耳珠係咩痛法？想穿但好怕痛

冇感覺咁滯 認真打針痛好多

普通鋪頭揸哂麻醉膏真係無感覺，但建議搵人手針穿嘅，用槍打落去個下會震傷附近神經，勁易發炎

好耐無打針都唔記得咩感覺

感覺上人手穿好似痛好多咁

我全部都係直接用針拮 唔用槍
冇咁易發炎 痛其實冇乜 嗰一下既事

紋身師傅用咩方法紋都好唔同